鬼定唔鬼，睇你以前講過乜支持乜反對乜，有冇前言不對後語就知，你話你進步？今天你變來變去，你點證明將來唔會忽然出賣我？

話得你係鬼，如果有其道理既話，你唔認同就請以道理反駁返人地既指控！一d理由都講唔出自己既變來變去同承認自己既過錯，就剩係識你係去毛，拉，block，起抵，不留言回覆，你會被質疑，非常合理丫